[5筒TTV] Resident Evil RE2

目標出RE3前第一次破關

Sherry!